天才白痴住日情 (王傑 Version)

首歌總結哂過去嘅一年 !

痛別離 惜分飛 緣份一朝忍心拋棄
往日情未泯 泣咽悽聲怨蒼天太狠

鳥倦還 影孤單 無奈美夢頃刻吹散
往日情未泯 泣咽悽聲怨蒼天太狠

*暴雨中 相親相與共 夢已空 太匆匆
淚暗湧 偷偷心底送 遍地紅葉怨秋風

再會難 呼不返 寒夜對月幾番嗟歎
往日情未泯 泣咽悽聲怨蒼天太狠*

Repeat*